評論下

佢外貌如何

Name: Lee Xu Kang Daryl
Phone: +65 91279457
Ig: azure2pink

👍🏻👍🏻
佢話想識多啲唔同既朋友
大家可以加下佢ig😂